{"tag": {"name": "wwfstoltfadder", "content_advisory": null, "media": {"nodes": [{"comments_disabled": false, "id": "1497996772114773978", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "206226661"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/18013386_209106356248059_5274755817046802432_n.jpg", "is_video": false, "code": "BTJ9CCklTfa", "date": 1492795152, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18013386_209106356248059_5274755817046802432_n.jpg", "caption": "\ud83c\udf31\ud83d\udc3e\ud83d\udc3c\ud83c\udf31 #wwfstoltfadder #panda #sosweet #bambu #savepandas #happyweekend #takecare #love", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 43}}, {"comments_disabled": false, "id": "1497972386892247335", "dimensions": {"height": 1318, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.119.1080.1080/18011593_786521718161539_5965598390325608448_n.jpg", "is_video": false, "code": "BTJ3fMEDnEn", "date": 1492792245, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/18011593_786521718161539_5965598390325608448_n.jpg", "caption": "\ud83d\udc95\u00c5h, vad vi blir glada av att l\u00e4sa alla era varma och fina motiveringar som ni har skrivit.\ud83d\udc95 Grattis till:  @elsnyh\u00a0@fiabia123\u00a0@kengu027\u00a0@idastrom85\u00a0@jenijoha\u00a0@ellem92\u00a0@thelarbrogirl @pellaced\u00a0@saramadeleine\u00a0@linalundeborg som vunnit biobiljetterna till Jacques - Havets Utforskare!\n\nNi som vunnit biobiljetter beh\u00f6ver maila er adress, skriv \"BIOBILJETT\" i \u00e4mnesraden och maila till: medlemsservice@wwf.se\n\nStort grattis och ha nu en riktigt mysig biokv\u00e4ll! \ud83d\udc3c\n\n#wwfstoltfadder #stoltfadderber\u00e4ttar", "comments": {"count": 13}, "likes": {"count": 244}}, {"comments_disabled": false, "id": "1496516915287228091", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c157.0.406.406/17934409_797611990393541_3231900166537609216_n.jpg", "is_video": true, "code": "BTEsjSgDv67", "date": 1492618739, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/17934409_797611990393541_3231900166537609216_n.jpg", "video_views": 1435, "caption": "Nu har du som STOLT FADDER \ud83d\udc33 chansen att f\u00e5 biobiljetter till filmen om Jacques Cousteau! I JACQUES - HAVETS UTFORSKARE uppfinner Cousteau \u201daqualungan\u201d - den f\u00f6rsta kommersiellt g\u00e5ngbara dykarutrustningen. Utrustningen tas med p\u00e5 skeppet Calypso, d\u00e4r ett manskap av f\u00e4rgstarka \u00e4ventyrare g\u00f6r sig redo att korsa v\u00e4rldshaven tillsammans med honom. Cousteau dr\u00f6mmer om att skapa undervattensv\u00e4rldar, medan hans son Philippe ser mycket viktigare anv\u00e4ndningsomr\u00e5den f\u00f6r deras kunskap och teknik, som att stoppa f\u00f6rorenandet av v\u00e5ra hav. Under ytan m\u00f6ter de varandra, och Jacques ser allt det fantastiska som redan finns d\u00e4r, som de m\u00e5ste r\u00e4dda och skydda fr\u00e5n exploatering.\ud83d\udc99\ud83d\udc0b\ud83d\udc99 Vi lottar ut tio vinnare d\u00e4r varje vinnare f\u00e5r tv\u00e5 biljetter och det enda du beh\u00f6ver g\u00f6ra \u00e4r att ber\u00e4tta varf\u00f6r just du \u00e4r STOLT FADDER och dela budskapet med #StoltFadderBer\u00e4ttar\n\nVinnarna dras p\u00e5 biopremi\u00e4rdagen den 21 april!\n\n#wwfstoltfadder #havetsutforskare #jacquescousteau", "comments": {"count": 15}, "likes": {"count": 200}}, {"comments_disabled": false, "id": "1493426269286301848", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c157.0.406.406/17662571_1974437522800316_3141125036304236544_n.jpg", "is_video": true, "code": "BS5t0eHDACY", "date": 1492250306, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/17662571_1974437522800316_3141125036304236544_n.jpg", "video_views": 1727, "caption": "Visste du att ungarna stannar med sin mamma tills de \u00e4r cirka tv\u00e5 \u00e5r gamla? Under den tiden l\u00e4r hon sina sm\u00e5 hur de ska \u00f6verleva i den Arktiska milj\u00f6n. De l\u00e4r sig simma i det iskalla vattnet och \u00e5ka rutschkana nerf\u00f6r sn\u00f6n. Glad p\u00e5sk! \ud83d\udc24\n\n#wwfstoltfadder #isbj\u00f6rnsfadder #isbj\u00f6rn #arktis #p\u00e5sk #p\u00e5sk2017", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 606}}, {"comments_disabled": false, "id": "1491331231945484985", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/17819342_658988957638023_4183385767931805696_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSyRdqijmq5", "date": 1492000558, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/17819342_658988957638023_4183385767931805696_n.jpg", "caption": "\ud83d\udc24 L\u00e4gg ett fadderskap i \u00e5rets p\u00e5sk\u00e4gg! Du f\u00e5r ett fint g\u00e5vobevis att ge bort i present. Klicka p\u00e5 l\u00e4nken i bio p\u00e5 v\u00e5r profil @wwfstoltfadder eller g\u00e5 in p\u00e5 wwf.se/ge_bort_fadderskap \ud83d\udc24\n\n#wwfstoltfadder #p\u00e5sk #p\u00e5skpresent #presenttips #p\u00e5sk2017 #p\u00e5sk\u00e4gg", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 269}}, {"comments_disabled": false, "id": "1491272876442253985", "dimensions": {"height": 251, "width": 480}, "owner": {"id": "1303567639"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315/17881823_122416094968611_4279820797477912576_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSyEMevg_qh", "date": 1491993601, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/17881823_122416094968611_4279820797477912576_n.jpg", "caption": "Nu \u00e4r jag f\u00f6rutom \u00d6stersj\u00f6fadder \u00e4ven WWF- fadder. Jag vill stoppa tjuvjakten p\u00e5 de vackra djuren elefant och nosh\u00f6rning. \ud83d\udc18\ud83e\udd8f #wwffadder #\u00f6stersj\u00f6fadder #wwfstoltfadder", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 6}}, {"comments_disabled": false, "id": "1491127937948020814", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17494152_702941306572538_6487189324809895936_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSxjPWQDXBO", "date": 1491976323, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s1080x1080/e35/17494152_702941306572538_6487189324809895936_n.jpg", "caption": "S\u00e5 h\u00e4r s\u00e5g det ut n\u00e4r v\u00e5ra naturv\u00e5rdsexperter Metta och Inger var p\u00e5 Naturhistoriska riksmuseet i Stockholm. D\u00e4r de ber\u00e4ttade om haven och v\u00e5ra simmande v\u00e4nner.\ud83d\udc33Under hela p\u00e5sken kan du dyka l\u00e5ngt ner under havets yta om du bes\u00f6ker utst\u00e4llningen Liv i vatten p\u00e5 Naturhistoriska riksmuseet i Stockholm. Ta chansen om du \u00e4r i n\u00e4rheten. Kram p\u00e5 er och ha en h\u00e4rlig fin onsdag\ud83d\udc99\n\n#wwfstoltfadder #fisk #fenor #livivatten #haj#havssk\u00f6ldpaddor #plast #kaskelott #djur#p\u00e5sk #p\u00e5sklov #p\u00e5sklovstips #naturhistoriskariksmuseet #stockholm", "comments": {"count": 1}, "likes": {"count": 260}}, {"comments_disabled": false, "id": "1486423835523422098", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17494974_419831851704952_2435576327500201984_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSg1ppeDBeS", "date": 1491415551, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/17494974_419831851704952_2435576327500201984_n.jpg", "caption": "I p\u00e5sk kan du dyka l\u00e5ngt ner under havets yta. Kom och kolla in simmande v\u00e4nner och naturv\u00e5rdsexperterna Metta och Inger fr\u00e5n WWF! Har vi hajar i Sverige? Hur m\u00e5r torsken? Varf\u00f6r simmar bardvalen och valhajen med \u00f6ppen mun?\u00a0Vilka fiskar och skaldjur kan man \u00e4ta s\u00e5 att haven blir friska och glada? Vilken \u00e4r kaskelottens favoritmat? Finns det verkligen en fisk som luktar gurka? Varf\u00f6r \u00e4ter havsk\u00f6ldpaddor plast? Redan nu p\u00e5 l\u00f6rdag den 8e april f\u00e5r du svaren om du bes\u00f6ker utst\u00e4llningen Liv i vatten p\u00e5 Naturhistoriska riksmuseet i Stockholm.\n\n#wwfstoltfadder #fisk #fenor #livivatten #haj #havssk\u00f6ldpaddor #plast #kaskelott #djur #p\u00e5sk #p\u00e5sklov #p\u00e5sklovstips #naturhistoriskariksmuseet #stockholm", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 188}}, {"comments_disabled": false, "id": "1482031733968626686", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17439197_1778929462435630_8420143771601076224_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSRPAKJDmP-", "date": 1490891971, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/17439197_1778929462435630_8420143771601076224_n.jpg", "caption": "Under de senaste \u00e5ren har arbetet mot tjuvjakt och handel med hotade arter n\u00e5tt fantastiska resultat tack vare all hj\u00e4lp fr\u00e5n faddrar. \u2665\n\nFNs generalf\u00f6rsamling har antagit en resolution om att bek\u00e4mpa handel med hotade arter. Amerikanska kongressen har godk\u00e4nt en s\u00e4rskild antitjuvjaktslag och Interpol har uppgraderat arbetet med dessa brott. WWF och systerorganisationen Traffic har arbetat intensivt f\u00f6r att driva fram dessa beslut.\n\nTack f\u00f6r att du hj\u00e4lpte oss att p\u00e5verka makthavare. Tillsammans g\u00f6r vi skillnad!\n\n#wwfstoltfadder #stoppatjuvjakten #elefant #nosh\u00f6rning #djur", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 622}}, {"comments_disabled": false, "id": "1478352424020149391", "dimensions": {"height": 750, "width": 750}, "owner": {"id": "3192837257"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/17495245_764599693696270_8842619393608253440_n.jpg", "is_video": false, "code": "BSEKbJujwSP", "date": 1490453363, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s750x750/sh0.08/e35/17495245_764599693696270_8842619393608253440_n.jpg", "caption": "Ikv\u00e4ll \u00e4r det Earth hour. Sl\u00e4ck n\u00e5gra lampor och t\u00e4nd ett ljus ist\u00e4llet. Bilden \u00e4r fr\u00e5n WWF:s hemsida. #earthhour #wwf #wwfstoltfadder", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 2}}, {"comments_disabled": false, "id": "1462536095602060033", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c157.0.406.406/17077242_1464596550240320_6766009766918488064_n.jpg", "is_video": true, "code": "BRL-NSBjCsB", "date": 1488567910, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/17077242_1464596550240320_6766009766918488064_n.jpg", "video_views": 1701, "caption": "Idag \u00e4r det\u00a0\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab #WorldWildlifeDay \ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcabVad passar d\u00e5 b\u00e4ttre \u00e4n att njuta av den h\u00e4r helt underbara filmen med tigermamman och hennes tre ungar som springer och leker i det h\u00f6ga gr\u00e4set i\u00a0tigerreservatet Tadoba Andhari i Indien.Tryck\u00a0\u2665 om du ocks\u00e5 \u00e4lskar alla fantastiska vilda djur! \u2665\ud83d\udc18\ud83d\udc3e\ud83d\udc19\ud83d\udc12\ud83d\udc3e\ud83d\udc2c\u2665\n#wwfstoltfadder #stoltfadder #\u00e4lskardjur #djur #djurv\u00e4n\n\nFilm: \u00a9 Gunther Machu/WWF-US", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 510}}, {"comments_disabled": false, "id": "1459551133739428174", "dimensions": {"height": 849, "width": 750}, "owner": {"id": "3192837257"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c0.71.1079.1079/16788638_1853113358303945_3118012198081789952_n.jpg", "is_video": false, "code": "BRBXgXqDqlO", "date": 1488212075, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/16788638_1853113358303945_3118012198081789952_n.jpg", "caption": "Isbj\u00f6rnens dag idag. Bilden fr\u00e5n #wwfstoltfadder. Isbj\u00f6rnarna \u00e4r hotade n\u00e4r havsisen sm\u00e4lter och de f\u00e5r sv\u00e5rt att jag s\u00e4l. Bli isbj\u00f6rnsfadder! #isbj\u00f6rn #isbj\u00f6rnsfadder  #wwf", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 1}}, {"comments_disabled": false, "id": "1459329461694302518", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/16789503_1891924247746486_9039384992332906496_n.jpg", "is_video": false, "code": "BRAlGnejQk2", "date": 1488185650, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16789503_1891924247746486_9039384992332906496_n.jpg", "caption": "\u2665\u2665\u2665 Idag \u00e4r det Isbj\u00f6rnens dag och vi vill passa p\u00e5 att tacka v\u00e5ra Isbj\u00f6rnsfaddrar som st\u00f6djer v\u00e5rt arbete f\u00f6r isbj\u00f6rnarna. Nu n\u00e4r v\u00e4rlden blir varmare \u2013 och allra fortast g\u00e5r klimatf\u00f6r\u00e4ndringarna i Arktis. Sm\u00e4lter havsisen i utbredning och i tjocklek \u2013 en yta stor som fem g\u00e5nger Sverige har redan sm\u00e4lt bort! Utan havsis f\u00e5r isbj\u00f6rnarna sv\u00e5rare att \u00f6verleva. De kan inte jaga s\u00e4l och m\u00e5ste tillbringa allt l\u00e4ngre tid utan mat.\n\nWWF arbetar f\u00f6r att radikalt minska utsl\u00e4ppen av de v\u00e4xthusgaser som p\u00e5verkar de arktiska ekosystemen och f\u00f6r att minska de akuta hoten fr\u00e5n fiske, sj\u00f6fart, gruvor och utvinning av olja och gas i de s\u00e5rbara och mest v\u00e4rdefulla arktiska ekosystemen. Dessutom k\u00e4mpar vi f\u00f6r att \u00f6ka skyddet f\u00f6r k\u00e4nsliga milj\u00f6er och arter. Allt detta viktiga arbete hade inte varit m\u00f6jligt utan ditt v\u00e4rdefulla st\u00f6d. Varmt tack f\u00f6r att du k\u00e4mpar med oss f\u00f6r att skydda isbj\u00f6rnarna! \u2665\u2665\u2665 #wwfstoltfadder #stoltfadder #isbj\u00f6rnsfadder #isbj\u00f6rn #arktis #klimat #isbj\u00f6rnensdag #polarbearday", "comments": {"count": 12}, "likes": {"count": 592}}, {"comments_disabled": false, "id": "1458578285185100568", "dimensions": {"height": 719, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c180.0.719.719/16789381_1276737175766947_5428220728019255296_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQ96Tj1jmsY", "date": 1488096102, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16789381_1276737175766947_5428220728019255296_n.jpg", "caption": "Den h\u00e4r bilden fick v\u00e5ra hj\u00e4rtan att sm\u00e4lta! \u2665 Visst \u00e4r den helt underbar? Bilden visar den sju\u00e5riga pandamamman Min Min med sin nyf\u00f6dda pandaunge. \u2665\ud83d\udc3c\u2665 Bilden vann andra pris i kategorin Natur p\u00e5 World Press Photo Contest. Fotografen heter Ami Vitale och har dokumenterat Kinas arbete med pandorna .\u00a0#wwfstoltfadder #pandafadder #stoltfadder #panda #j\u00e4ttepanda", "comments": {"count": 10}, "likes": {"count": 837}}, {"comments_disabled": false, "id": "1455964206221705273", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "174378262"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/16789561_1181475645301248_7320287923671138304_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQ0n7tFh0A5", "date": 1487784480, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16789561_1181475645301248_7320287923671138304_n.jpg", "caption": "Spontan men mycket bra sak. #wwf #marinfadder #r\u00e4ddahaven #wwfstoltfadder", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 13}}, {"comments_disabled": false, "id": "1452339424440171364", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/16583558_1855119261440467_7698177928265203712_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQnvwL_DTtk", "date": 1487352372, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16583558_1855119261440467_7698177928265203712_n.jpg", "caption": "Tips till dig som vill f\u00f6lja fj\u00e4llr\u00e4ven p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll! Inte m\u00e5nga har turen att f\u00e5 se en fj\u00e4llr\u00e4v p\u00e5 riktigt, men nu kan du faktiskt f\u00f6lja de sm\u00e5 r\u00e4varna p\u00e5 n\u00e4ra h\u00e5ll! En ny hemsida fr\u00e5n projektet @FellesFjellrev ger unika inblickar i vardagslivet f\u00f6r detta tuffa lilla hunddjur.\n\nKlicka p\u00e5 l\u00e4nken i bio p\u00e5 v\u00e5r profil @wwfstoltfadder eller g\u00e5 in h\u00e4r --\u003e www.fellesfjellrev.se/sv/felles-fjellrev\n\n#wwfstoltfadder #FellesFjellrev #naturfadder #fjallraven #fj\u00e4llr\u00e4ven", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 410}}], "count": 143, "page_info": {"has_next_page": true, "end_cursor": "J0HWPxcmAAAAF0HWKcyNAAAAFiYA"}}, "top_posts": {"nodes": [{"id": "1396430015691813395", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/15043927_996809763781139_7712784746966679552_n.jpg", "is_video": false, "code": "BNhHbNfAPIT", "date": 1480687451, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/15043927_996809763781139_7712784746966679552_n.jpg", "caption": "Unik chans till v\u00e5ra fantastiska faddrar - ta nu chansen och upplev jubileumsgalan Svenska Hj\u00e4ltar den 13 december p\u00e5 Cirkus i Stockholm \u2013 vinn tv\u00e5 biljetter h\u00e4r:\u00a0www.wwf.se/g15\u00a0eller klicka p\u00e5 l\u00e4nken i bio p\u00e5 v\u00e5r profil @wwfstoltfadder\n\nUpplev en kv\u00e4ll fylld av hj\u00e4lted\u00e5d, k\u00e4rlek, inspiration och en och annan gl\u00e4djet\u00e5r. WWFs ambassad\u00f6r Mattias Klum kommer att kora v\u00e5r egen milj\u00f6hj\u00e4lte under kv\u00e4llen.\u00a0Mark Levengood \u00e4r kv\u00e4llens konferencier. \nV\u00e4lkommen med ditt t\u00e4vlingsbidrag,\n\n#wwfstoltfadder", "comments": {"count": 0}, "likes": {"count": 145}}, {"id": "1448799757351124426", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16584969_1410889822276077_5145008329663184896_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQbK7QHlf3K", "date": 1486930411, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/16584969_1410889822276077_5145008329663184896_n.jpg", "caption": "Vet du inte vad du ska ge i present p\u00e5 Alla Hj\u00e4rtans Dag? G\u00f6r som vi, t\u00e4nk p\u00e5 djuren och skippa blommorna i \u00e5r! Det finns m\u00e5nga hotade arter som beh\u00f6ver din hj\u00e4lp, du v\u00e4ljer sj\u00e4lv hur just du vill bidra. Varje g\u00e5va g\u00f6r nytta och sprider k\u00e4rlek till b\u00e5de djur och din k\u00e4ra!\u00a0\u2665\n\nGe bort ett fadderskap till din k\u00e4ra:\u00a0www.wwf.se/ge_bort_fadderskap\n\nSwisha valfri g\u00e5va till 901 9746 skriv K\u00c4RLEK i meddelandet.\n\nEller klicka p\u00e5 l\u00e4nken i bio p\u00e5 v\u00e5r profil @wwfstoltfadder\n\n#wwfstoltfadder #allahj\u00e4rtansdag", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 463}}, {"id": "1450177110227541700", "dimensions": {"height": 480, "width": 480}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16465345_1825024127766370_808848595032735744_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQgEGX8g97E", "date": 1487094604, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s480x480/e35/16465345_1825024127766370_808848595032735744_n.jpg", "caption": "Idag p\u00e5 alla\u00a0\u2665-dag\u00a0vill vi sk\u00e4nka extra k\u00e4rlek till dig som \u00e4r fadder. Tack f\u00f6r att just du gillar, delar, kommenterar och st\u00e4ller fr\u00e5gor, som l\u00e4ser det vi skriver och ser v\u00e5ra filmer. Ditt engagemang betyder mycket f\u00f6r oss. Varmt tack f\u00f6r att du st\u00f6djer v\u00e5rt arbete med ett bidrag! Tillsammans g\u00f6r vi planeten till en b\u00e4ttre plats, med mer harmoni mellan m\u00e4nniskor, djur och natur.\n\nVi hoppas att du f\u00e5r en riktigt k\u00e4rleksfull alla\u00a0\u2665-dag.\n\n#wwfstoltfadder  #allahj\u00e4rtansdag #allahj\u00e4rtansdag2017", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 519}}, {"id": "1415344948491913915", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/15624845_359440001078073_2778549201460527104_n.jpg", "is_video": false, "code": "BOkULtZgQq7", "date": 1482942287, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/15624845_359440001078073_2778549201460527104_n.jpg", "caption": "\u201dHur \u00e4r det m\u00f6jligt att vara s\u00e5 stor?\u201d Det minns jag att jag t\u00e4nkte n\u00e4r ett j\u00e4ttelikt huvud l\u00e5ngsamt h\u00f6jde sig ur gr\u00e4set. Tv\u00e5 skarpa b\u00e4rnstens\u00f6gon studerade mig noga. En loj g\u00e4spning blottade imponerande huggt\u00e4nder. Andl\u00f6s av lycka s\u00e5g jag mitt livs f\u00f6rsta tiger vandra bort i skymningen.\n\nIdag bjuder jag p\u00e5 ett smakprov fr\u00e5n v\u00e5r tidning WWF Eko. M\u00f6t v\u00e5r tigerexpert Ola Jennersten som h\u00e4r ber\u00e4ttar om hur fruktl\u00f6s kamp v\u00e4ndes till framg\u00e5ng n\u00e4r tigerl\u00e4nderna \u00e4ntligen b\u00f6rjade samarbeta. Ingen kan detaljerna b\u00e4ttre \u00e4n Ola som arbetat med WWFs tigerprogram i \u00e5rtionden och i den h\u00e4r artikeln ger han dig hela historien!\n\nJag \u00f6nskar dig en h\u00e4rlig l\u00e4sning p\u00e5 --\u003e wwf.se/eko_tiger eller klicka p\u00e5 l\u00e4nken i bio p\u00e5 v\u00e5r profil @wwfstoltfadder f\u00f6r att l\u00e4sa hela artikeln.\n\nB\u00e4sta h\u00e4lsningar,\nCharlotte, chefredakt\u00f6r f\u00f6r WWF EKO\n\nPs. \u00d6nskar du ett eget exemplar av WWF Eko \u00e4r du s\u00e5klart v\u00e4lkommen att h\u00f6ra av dig till v\u00e5r medlemsservice p\u00e5 08-624 74 14 s\u00e5 skickar vi den till dig.\n\n#wwfstoltfadder #wwfeko #tiger", "comments": {"count": 2}, "likes": {"count": 543}}, {"id": "1448420410370946811", "dimensions": {"height": 360, "width": 640}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e15/c157.0.406.406/16464868_100207747169709_4761457193100771328_n.jpg", "is_video": true, "code": "BQZ0rBtlfb7", "date": 1486885189, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/16464868_100207747169709_4761457193100771328_n.jpg", "video_views": 1662, "caption": "H\u00e4r kommer en glad h\u00e4lsning fr\u00e5n Kinas pandaskogar! Visst blir man glad n\u00e4r man ser pandan?\n\nI den h\u00e4r filmen f\u00e5r vi se hur mycket de \u00e4lskar bambu. Pandan \u00e4ter b\u00e5de bladen, stj\u00e4lkarna och skotten av olika bambusorter och de \u00e4ter n\u00e4rmare 40 kilo bambu varje dag! Det beh\u00f6vs med andra ord v\u00e4ldigt mycket bambu i skogarna f\u00f6r att pandorna ska kunna \u00f6verleva.\n\nPandorna \u00e4r beroende av att leva d\u00e4r det finns gott om bambu. Det g\u00f6r dem extra s\u00e5rbara om bambun f\u00f6rsvinner. Man kan till och med s\u00e4ga, att utan bambun har pandan ingen framtid. Det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r viktigt att vi skyddar b\u00e5de pandans milj\u00f6er och f\u00f6rs\u00f6ker se till s\u00e5 att bambun trivs och forts\u00e4tter v\u00e4xa. Varmt tack f\u00f6r att du som fadder \u00e4r med oss och bidrar till detta viktiga arbete! \u2665\n\nHa en h\u00e4rlig och sk\u00f6n s\u00f6ndag! \ud83d\udc3c\n\n#wwfstoltfadder  #pandafadder #panda #pandor #bambu", "comments": {"count": 6}, "likes": {"count": 505}}, {"id": "1415797002666717340", "dimensions": {"height": 640, "width": 640}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/15403552_232692067170485_4959485714073911296_n.jpg", "is_video": true, "code": "BOl699qAzCc", "date": 1482996176, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/e15/15403552_232692067170485_4959485714073911296_n.jpg", "video_views": 1197, "caption": "Kan man dyka med hajar? Ja, det \u00e4r precis vad Annelie Pompe @annelieadventures, WWFs havsambassad\u00f6r, fridykare och \u00e4ventyrare, har gjort! H\u00e4r delar hon med sig av en fantastisk upplevelse fr\u00e5n n\u00e4r hon nyligen frid\u00f6k i Bimini, Bahamas: \u201dDet \u00e4r n\u00e5got visst med att l\u00e4mna b\u00e5tens trygghet och glida ner i vattnet. L\u00e5ngsamt och tyst s\u00e4nker vi oss ner l\u00e4ngs b\u00e5tens sidor f\u00f6r att inte st\u00f6ra hajen. Hajar \u00e4r blyga djur. Under en veckas fridykning i Bahamas ser vi karibisk revhaj, citronhaj och tjurhaj. Men den m\u00e4ktigt stora hammarhajen blir snabbt favoriten.\n\nSynen av hammarhajar som majest\u00e4tiskt simmar fram och tillbaks under ytan \u00e4r hypnotiskt vacker. \u00d6gonens placering p\u00e5 sidorna g\u00f6r att den har ett synf\u00e4lt p\u00e5 360 grader. T\u00e4nk att hajarna har funnits i flera hundra miljoner \u00e5r! Sorgligt nog \u00e4r flera arter nu utrotningshotade.\n\nVi tillbringar s\u00e5 lite tid som m\u00f6jligt med att andas p\u00e5 ytan f\u00f6r att sedan p\u00e5 ett andetag dyka ner igen och tillbringa n\u00e5gra minuter i hajarnas v\u00e4rld. D\u00e4r \u00e4r allt tyst, varmt, mjukt och bl\u00e5tt. Att fridyka ner under ytan, simma l\u00e4ngs den v\u00e4ldiga fyra meter stora hajkroppen i n\u00e5gon minut och se in i dess \u00f6ga \u00e4r en magisk upplevelse som kommer finnas kvar f\u00f6r alltid.\u201d #wwfstoltfadder #haj #hajar #hammarhaj", "comments": {"count": 8}, "likes": {"count": 323}}, {"id": "1417277096237981051", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/15802713_408810789458549_6068758445304053760_n.jpg", "is_video": false, "code": "BOrLgKNj917", "date": 1483172617, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/15802713_408810789458549_6068758445304053760_n.jpg", "caption": "K\u00e4ra faddrar, ni \u00e4r helt fantastiska! Vi tackar allra \u00f6dmjukast f\u00f6r engagemang, nyfikna fr\u00e5gor och all k\u00e4rlek, men ocks\u00e5 f\u00f6r alla kritiska synpunkter som kommit under \u00e5ret. Ni ska veta att vi l\u00e4ser och begrundar varenda kommentar!\n\nEtt innerligt varmt tack till er som st\u00f6ttat v\u00e5rt arbete under \u00e5ret! Tillsammans hj\u00e4lps vi \u00e5t att g\u00f6ra jorden till en b\u00e4ttre plats, en liten bit i s\u00e4nder.\n\nVi hoppas att ni \u00e4r med oss \u00e4ven under n\u00e4sta \u00e5r. Gott Nytt \u00c5r! \ud83c\udf20\n\n#wwfstoltfadder #gottnytt\u00e5r #gottnytt\u00e5r2017", "comments": {"count": 9}, "likes": {"count": 582}}, {"id": "1411639933508954681", "dimensions": {"height": 718, "width": 1080}, "owner": {"id": "4235113889"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/c181.0.718.718/15624651_1724819697829579_5163402489180979200_n.jpg", "is_video": false, "code": "BOXJwpTjqo5", "date": 1482500615, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/15624651_1724819697829579_5163402489180979200_n.jpg", "caption": "\u00c5rets julbild f\u00e5r bli en som representerar lugn och harmoni, fr\u00e5n en plats d\u00e4r det finns mycket engagemang f\u00f6r att bevara naturen. #seychellerna #seychelles #wwfsverige #wwfstoltfadder #fiskejournalen", "comments": {"count": 6}, "likes": {"count": 171}}, {"id": "1442856993562892219", "dimensions": {"height": 1080, "width": 1080}, "owner": {"id": "1700188634"}, "thumbnail_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/s640x640/sh0.08/e35/16464145_629618990550314_752770297970556928_n.jpg", "is_video": false, "code": "BQGDsqDARe7", "date": 1486221978, "display_src": "https://scontent-arn2-1.cdninstagram.com/t51.2885-15/e35/16464145_629618990550314_752770297970556928_n.jpg", "caption": "Till dig som bor i n\u00e4rheten av Stockholm vill vi tipsa om @saramara72_illustration utst\u00e4llning \u201dEndangered Beauty\u201d den 4-12 februari (ons-fre 13-18, l\u00f6r-s\u00f6n 12-16). En utst\u00e4llning med helt fantastiska m\u00e5lningar av leoparder, elefanter, tigrar och m\u00e5nga fler motiv. Konstn\u00e4ren Sara Petterson brinner f\u00f6r djur, natur och milj\u00f6 och kommer d\u00e4rf\u00f6r gener\u00f6st att sk\u00e4nka tio procent av f\u00f6rs\u00e4ljningen till WWFs arbete f\u00f6r hotade arter.\n\nVi \u00e4r s\u00e5 glada att det finns eldsj\u00e4lar som SaraMara! Utst\u00e4llningen \u00e4r vid \u00c5lstens torg i Bromma (ca. 15 minuter med SL fr\u00e5n Fridhemsplan) p\u00e5 \u00c5lstensgatan 13 A. Du kommer v\u00e4l?\n\n#wwfstoltfadder", "comments": {"count": 4}, "likes": {"count": 203}}]}}}